屌奶星，巴士播果回歸二十週年紀念既歌真好聽

真是他媽的坑爹啊！